﻿## Donderdag 26-10-2017

Ik moest vanochtend werken van 8:30 tot 16:00 dus dat was niet leuk, het was ook weer eens stervend druk. En dan kom je thuis en dan besef je oh shit ik moet nog zes STARR T's  schrijven en me blog ook weer even updaten met vandaag en dan ook nog een reflectie van het afgelopen semester schrijven. Dus dat is niet zo heel leuk.

Ik heb het avondeten ook even overgeslagen, heb een boterham mee naar boven genomen en ik heb al etend me STARR T's lopen typen. 

Ik neem wel even hier en daar een pauzetje, maar ik heb een vermoeden dat dit een hele lange zware nacht gaat worden. En ik ben nu echt blij dat ik morgen geen school heb en pas in de avond moet gaan werken, anders overleef ik dit niet.


